突發 Curry 拎住 Spurs 波衫合照

史達寧都係熱迷

轉左行？

屌你牙
mon咁實你gay架

暗戀柒公?

覺得好有道理先save低